要做嘢！唔好再諗點樣可以走法律罅去遮樣

如果我哋去走法律罅去遮樣嘅話 即係我哋自己已經承認咗條法律 咁就會比林鄭條傻閪成功溫水煮蛙 點解烏克蘭會成功革命？係因為佢哋嘅人民即刻走出嚟抗爭 無頭盔都攞隻鑊出嚟 所以先會成功革命 我哋香港人既然唔承認個政府 又點解要遵守佢定嘅法律 點解要去走法律罅？

我知未必個個人都可以一嚟就放低所有嘢去冒住比人拉嘅風險去帶上口罩 所以我想係度呼籲 全港各區由即日起 晚上8點一齊帶上口罩 上街抗爭 無須同狗打 只需要快閃 幫啲紅鋪裝修 咩都好 要反抗！！

以下開放討論

香港人 反抗！

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

挑戰20連

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

香港人反抗！